玩完dq11 覺得幾好玩

幾鍾意回合制加攻破防儲埋一下秒王既感覺

btw之後玩咩好

聽講八方旅人好似唔錯

有無其他推薦

劇情好睇

音樂好好聽

卡咗喺火龍關
成日甩lv

p5 玩左未，個人認為ps4兩大回合制rpg 神作：dq11 同p5

卡謬分身+野獸模式+二重斷=完